試著不要再問點贏

試著不要再問「點贏？」
試著問自己「應該做D咩？」

試著不要再問「輸左點算？」
試著問自己個心「想做D咩？」

我相信咁多位手足都並非投機主義者
我地最一開始站出來既初衷都係為左我地個心所信所想既信念
我地係因為覺得應該站出來而站出來
因為我地個心想去做而做

唔好執著輸贏，成事在人
貫徹我地既信念
寧化飛灰 不作浮塵

（1/10）

（2/10）

（3/10）

（4/10）

（5/10）

（6/10）

（7/10）

（8/10）

（9/10）